WiFi 手指問題

啱啱買咗隻手指 tp-link t9uh，但裝唔到driver，已download 最新，但話detect 唔到隻手指，求救

有冇睇說明
裝左driver先插手指

跟足說明做啦

detect 唔到隻手指就裝唔到driver呀

TP-Link

tp link 咁撚岸鳩

以前我果隻係要裝左先插
你係裝置管理員見唔見隻野

有無用到延長線或者插左係機箱前面板?

tplink

原來要閂咗個防火牆先裝到